被銀行查問

用東亞卡去透過change捐錢去好鄰舍， , 我就好傻仔咁答咗係，好驚之後有啲咩事情發生

dllm東亞銀行我將啲錢點洗關你春事咩

星期六去citi 排隊開account 啦。

琴日已經開咗
不過覺得自己今日好撚蠢